我叫謝鈞堯(testing)

我真係好靚仔

屌你老母

我係死藍屍

Push!

你讀放射ga?

係咪叫jacky,好似識你

你係咪HKUbiomed?

係啊,上個sem爆左4

成班on9仔 收撚皮